點樣先可以扭到咁

隻腳斷未

當年俾比比踼到咁